強烈要求特區政府每日派1000防爆警察駐守深圳灣, 以防黑衣人破壞口岸

係就10,000啦